有冇人聽過華盛資本證券？

太子有宣傳車送$50百佳券

條友講keep 1萬就有串流報價

唔洗好似牛牛咁keep 10萬

問過佢話合單唔係分單

呢間野有冇伏？

尋日朋友打來叫我去開，湊夠4個攞 $200現金卷

經過見有免費串流先送$50先申請

呢間野似係搶牛牛生意，咩都平過佢

問佢有冇期貨，話已經有牌，兩三個月就有

唔知堅定流

不過牛牛個app都係正過佢好多

新浪期下證券公司，同牛牛收費一樣
見佢放1萬有串流都有啲心郁
不過牛牛個app 真係正
希望牛牛會改放1萬送串流啦

個網抄足牛牛

牛牛擺10萬再攞走都有串流啦

最舊果批客先有，新果啲要keep 100k

30萬都可以永久有

岩岩都見
如果有2號牌都ok喎

Keep100k cash定股票先有串流用？

是旦一樣